當人地都講都出聲 ‘被逼繼續做本地生意‘ 大家仲要咁屈辱咁去staycation?

二等公民

繼續去
唔去

執鳩哂去咪得
香港咁撚細酒店都係拎黎爆房

將心比己，酒店咁委屈，希望大家唔好再去搞人哋

唔賺咪唔委屈

去啲離島/西貢渡假屋仲好，起碼可以幻想下去左外國，仲有鬼佬望下，屈喺市區間房度，望出去都係香港啲高樓大廈，唔夠5秒就聯想到公司啲煩野，真心唔明有咩好去

Ho la 咁唔幫襯，肯執柒未？

低端行業執笠啦

咁呢條on9又唔可以代表哂所有酒店老闆既